Documento gerado sob autenticação Nº FAI.007.535.KBH, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6543                  de  20/07/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°35267,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de RECEPCIONISTA, do Quadro de
Pessoal  desta Universidade,  ROSANGELA BRITTO PERES (Siape:  0356365 ),   para substituir    MARILEA
TREVISAN  BASTOS  DE  QUADROS  (Siape:  0356657  ),  Diretor  do  Departamento  de  Assessoria  Geral  da
PROPLAN, Código CD-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 21/07/2017 a 23/07/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
